毒撚應該點樣發嬲?

點樣係唔講糟口既情況下表達到怒火之餘，又唔會冇修養?

好中

完美演繹

er...唔...唔好意思...你...你好似...er...算...算啦...冇野喇

1.咬牙切齒
2.氣聚丹田
3.走佬
4.上連登宣洩不滿

拎轆JJ出黎對住窗口打飛機跟住隨機射落街

好幾年無睇過呢張圖

（唔敢駁嘴